{
  "% of bet amount": " %投注金额",
  "% of deposit amount": " %存款金额",
  "1 day": "1 天",
  "1 hour": "1 小时",
  "1 match": "1 场比赛",
  "1 month": "1 个月",
  "1 ticket costs {0} credits": "1 张票需要 {0} 个积分",
  "1 to 18": "1 到 18",
  "1 week": "1 周",
  "1 wins": "1 赢",
  "1st 12": "第一个 12",
  "1st hand lose": "第一手输",
  "1st hand loss": "第一手输",
  "1st hand push": "第一手推",
  "1st hand win": "第一手赢",
  "1st tier": "第一层",
  "2 - 9 are counted at face value.": "2 - 9 按面值计算。",
  "2 days": "2 天",
  "2 hours": "2 小时",
  "2 months": "2 个月",
  "2 weeks": "2 周",
  "2-step verification provides stronger security for your account by requiring a second step of verification when you sign in.": "两步验证,在您登录时要求进行第二步验证,从而为您的账户提供更强的安全性。",
  "2:1": "2:1",
  "2nd-tier is users who signed under the 1st-tier referrals link.": "第二层是在第一层推荐链接下加入的用户。",
  "2nd 12": "第 2 个 12",
  "2nd hand lose": "第二手输",
  "2nd hand loss": "第二手输",
  "2nd hand push": "二手推",
  "2nd hand win": "二手赢",
  "2nd tier": "第二层",
  "3 Dice Total": "总共 3 个骰子",
  "3 hours": "3 小时",
  "3rd-tier is users who signed under the 2nd-tier referrals link.": "第三层是在第二层推荐链接下加入的用户。",
  "3rd 12": "第 3 个 12",
  "3rd tier": "第三层",
  "4 hours": "4 个小时",
  "5 days": "5 天",
  "5 hours": "5 个小时",
  "5 minutes": "5 分钟",
  "6 hours": "6 个小时",
  "6 months": "6 个月",
  "10 hours": "10 个小时",
  "10 minutes": "10 分钟",
  "12 hours": "12 小时",
  "15 minutes": "15 分钟",
  "19 to 36": "19 到 36",
  "30 minutes": "30 分钟",
  ":1 on one dice": ":1 在一个骰子上",
  ":1 on three dice": ":1 在三个骰子上",
  ":1 on two dice": ":1 在两个骰子上",
  "About": "关于",
  "Accent color": "强调色",
  "Access": "使用权",
  "Access to MetaMask account is not authorized": "未授权进入 MetaMask 账户",
  "Access to your account is not authorized": "未授权进入您的账户",
  "Account": "账户",
  "Account ID, user name or email": "账户 ID、用户名或电子邮件",
  "Accounting": "会计",
  "Accounts": "账户",
  "Account successfully credited.": "账户成功入账。",
  "Account successfully debited.": "账户成功扣款。",
  "Account transactions": "账户交易",
  "Account {0}": "账户 {0}",
  "Ace": "ACE",
  "Aces are valued at 1.": "ACE 值为 1。",
  "Action button title": "操作按钮标题",
  "Action button URL": "操作按钮网址",
  "Active": "活跃的",
  "Add": "添加",
  "Add-on": "添加在",
  "Add-on \":name\" successfully disabled.": "名称\"成功禁用。",
  "Add-on \":name\" successfully enabled.": "名称\"成功启用。",
  "Add-on \":name\" successfully installed or updated. Please check the add-on documentation to see if there are any extra steps required.": "名称\"已成功安装或更新。请检查附加文档以查看是否需要任何额外步骤。",
  "Add-ons": "附加组件",
  "Add bucket": "添加项目",
  "Add menu item": "添加菜单",
  "Add payline": "添加支付",
  "Address": "地址",
  "Address from": "地址来自",
  "Address to": "写给",
  "Add section": "添加部分",
  "Add slide": "添加幻灯片",
  "Add social network": "添加社交网络",
  "Add symbol": "添加符号",
  "Adjusted secret": "调整后的秘密",
  "Admin": "行政",
  "Affiliate": "代理",
  "Affiliate commission": "代理佣金",
  "Affiliate commission is divided into three tiers.": "代理佣金分为三层。",
  "Affiliate commission {0}": "代理佣金{0}",
  "Affiliate program": "代理计划",
  "Affiliates": "代理",
  "Affiliates commissions": "代理佣金",
  "Affiliates tree": "代理树",
  "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
  "After all tickets are sold": "售完票后",
  "After completion of the betting round, the roulette spins and the winners are determined.": "下注回合结束后,轮盘开始旋转,获胜者就确定了。",
  "After joining the game room and placing a bet all players get 2 cards.": "进入游戏室并在下注后,所有玩家都得到 2 张牌。",
  "After receiving your two cards and the three \"flop\" cards, you have to evaluate your hand and choose among the following.": "在收到你的两张牌和三张 \"flop\" 牌后,你必须评估你的手牌并从以下选项中进行选择。",
  "After specific time": "在特定时间之后",
  "After that input the one-time password that you see on the screen to complete the process.": "然后输入您在荧幕上看到的一次性密码以完成该过程。",
  "After upgrading to a new version of the application it is necessary to update the database objects.": "升级到新版本的应用程序后,有必要更新数据库对象。",
  "After you place a bet the ball will start bouncing through the obstacles from the top of the pyramid to the bottom.": "在您下注后,球将开始从金字塔顶部到底部的障碍物弹跳。",
  "After you place a bet the dealer then deals you two cards face up.": "在您下注后,庄家会向您发两张正面朝上的牌。",
  "All": "全部",
  "All-time profit": "所有的利润",
  "All current data will be preserved.": "所有当前数据将被保留。",
  "All our games are provably fair.": "我们所有的游戏都是可验证公平的。",
  "Allow only profit withdrawals": "只允许利润提取",
  "Allow to claim": "允许索赔",
  "All pending commissions are reviewed by an administrator.": "所有待处理的佣金都由管理员审查。",
  "All rights reserved.": "版权所有。",
  "All time": "整天",
  "Already signed up?": "已经报名了？",
  "Amount": "数量",
  "Amount of credits per 1 unit of the reference currency": "积分的数量为每 1 单位参考货币",
  "Anchor color": "锚色",
  "and won": "赢",
  "Animation": "动画片",
  "Animation duration": "动画持续时间",
  "Ante bet": "赌注",
  "Ante bet / win": "赌注/赢",
  "Ante paytable": "赌注",
  "Any": "任何",
  "Any of the triples will appear.": "任何三重都会出现。",
  "Any triple": "任何三重",
  "any triple": "任何三重",
  "Any Triple": "任何三重",
  "Apart from regular symbols there can be magic symbols - wilds and scatters.": "除了常规符号外,还可以有魔法符号 - 百搭和分散。",
  "API password": "API 密码",
  "API response": "API 回应",
  "API signature": "API 签名",
  "API username": "API 用户名",
  "Application info": "申请信息",
  "Application is up-to-date (version {0} is installed).": "应用程序是最新的（安装了版本 {0}）。",
  "Apply": "申请",
  "App name": "应用名称",
  "Approve": "批准",
  "Approved": "得到正式认可",
  "Approve request and send funds to user through API.": "批准请求并通过 API 向用户发送资金。",
  "A raffle is a competition in which people obtain numbered tickets.": "抽奖是人们获得彩票的比赛。",
  "A random string, which is provided before each game from the client side (by the player).": "一个随机字符串,在每次游戏前从客户端（由玩家）提供。",
  "Are you sure you want to approve this commission?": "你确定要批准这个佣金吗？",
  "Are you sure you want to complete this raffle ahead of schedule?": "你确定要提前完成这次抽奖吗？",
  "Are you sure you want to delete this chat room and all related messages?": "您确定要删除此聊天室和所有相关消息吗？",
  "Are you sure you want to delete this deposit method and all related deposits?": "您确定要删除此存款方式和所有相关存款吗？",
  "Are you sure you want to delete this message?": "你确定要删除这条消息吗？",
  "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗？",
  "Are you sure you want to delete this withdrawal method and all related withdrawals?": "您确定要删除此提款方式和所有相关提款吗？",
  "Are you sure you want to reject this commission?": "你确定要拒绝这个佣金吗？",
  "A specific number will appear on all three dice.": "三个骰子上都会出现一个特定的数字。",
  "Asset": "资产",
  "Assets": "资产",
  "Assets below this rank will not be available for play.": "低于此等级的资产将无法使用。",
  "Assets successfully updated.": "资产更新成功。",
  "At the end it will drop into a slot (bucket) with the corresponding payout.": "最后它会掉进一个带有相应支出的插槽（桶）中。",
  "At {0}": "在{0}",
  "auth.failed": "这些凭据与我们的记录不符。",
  "auth.throttle": "登录尝试次数过多。请重试",
  "Authentication": "验证",
  "Auto": "自动",
  "Auto confirm withdrawals": "自动确认提款",
  "Automatically confirm and process withdrawals, which are less than or equal to the above amount.": "自动确认和处理小于或等于上述金额的提款。",
  "Auto play": "自动播放",
  "Auto play history": "自动播放历史",
  "Auto play settings": "自动播放设置",
  "Auto rotate slides": "自动旋转幻灯片",
  "Avatar": "阿凡达",
  "Average": "平均数",
  "Background": "背景",
  "Background color": "背景颜色",
  "Background image": "背景图片",
  "Balance": "平衡",
  "Bank account number": "银行账号",
  "Bank address": "银行地址",
  "Bank BIC / SWIFT code": "银行 BIC / SWIFT 代码",
  "Bank branch": "银行支行",
  "Banker": "庄家",
  "Banker bet": "庄家赌注",
  "Banker bet payout": "庄家投注赔付",
  "Banker bet win": "庄家赌赢",
  "Banker hand": "庄家之手",
  "Banker score": "庄家评分",
  "Bank name": "庄家名",
  "Banned from chat": "禁止聊天",
  "Banner": "横幅",
  "Be active in chat and take a chance to get up to {0} credits in reward.": "积极参与聊天,并借此机会获得最多 {0} 积分的奖励。",
  "BEP20 token contract address": "BEP20 代币合约地址",
  "BEP20 token contract decimals": "BEP20 代币合约小数",
  "Bet": "赌注",
  "bet": "赌注",
  "Bet Black": "赌黑",
  "Bet increment / decrement amount": "投注增加/减少金额",
  "Bet on result": "赌结果",
  "Bet red": "赌红",
  "Bets": "赌注",
  "Bets are accepted for red (pays bet x {0}), black (pays bet x {1}) and zero (pays bet x {2}).": "接受红色(支付赌注 x {0}), 黑色(支付赌注 x {1})和 零(支付赌注 x {2})的赌注。",
  "Bet type": "投注类型",
  "bet x {0}": "下注 x {0}",
  "Bet zero": "零赌注",
  "Big": "大",
  "BIG": "大",
  "Biggest losses": "最大的损失",
  "Biggest win": "最大的胜利",
  "Biggest wins": "最大的胜利",
  "Binance Smart Chain": "币安智能链",
  "Black": "黑色的",
  "Blackjack": "二十一点",
  "Blocked": "被封锁",
  "Bonus": "奖金",
  "Bonus bet": "奖金投注",
  "Bonus bet/ win": "奖金投注/获胜",
  "Bonus bet counts your two own cards and the three flop cards, dealt on the first round of the game.": "奖金投注计算您自己的两张牌和三张翻牌,在游戏的第一轮发出。",
  "Bonus bet increment / decrement amount": "奖金投注增加/减少金额",
  "Bonuses": "奖金",
  "Bonus hand": "奖金",
  "Bonus paytable": "奖金支付表",
  "Bot": "机器人",
  "Bots": "机器人",
  "Bscscan.com API key": "Bscscan.com API 密钥",
  "Bucket": "存储桶",
  "Bucket {0}": "存储桶{0}",
  "Bust": "半身像",
  "Buy": "买",
  "Buy tickets": "买票",
  "Buy tickets and win raffles": "买票赢抽奖",
  "Cache": "缓存",
  "Call": "跟注",
  "Call bet / win": "跟注/赢",
  "Call – you continue with an additional Call bet (equal to twice the Ante bet) and two extra community cards are dealt.": "跟注—您继续进行额外的跟注赌注（等于底注的两倍）,并发出两张额外的公共牌。",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel deposit request.": "取消存款请求。",
  "Cancelled": "取消",
  "Cancel request and return funds to user account.": "取消请求并将资金返还给用户账户。",
  "Cancel threshold": "取消门槛",
  "Card deck": "卡片组",
  "Card deck images are located in {0}": "卡片组图像位于 {0}",
  "Cards are given point values as follows.": "卡片的分值如下。",
  "Casino Hold\\": "赌场控股\\",
  "Categories": "类别",
  "Certain application tasks are supposed to run automatically on a regular basis.": "某些应用程序任务应该定期自动运行。",
  "Change bet": "改变赌注",
  "Change by": "改变",
  "Changelog": "更改日志",
  "Changelog {0} add-on": "更改日志 {0} 插件",
  "Change password": "更改密码",
  "Chat": "聊天",
  "Chat message max length": "聊天消息最长",
  "Chat messages": "聊天消息",
  "Chat message {0}": "聊天消息{0}",
  "Chat rain": "聊天雨",
  "Chat rain frequency": "聊天雨频率",
  "Chat rain payouts": "聊天雨支付",
  "Chat rooms": "聊天室",
  "Chat room successfully created.": "聊天室创建成功。",
  "Chat room successfully deleted.": "聊天室删除成功。",
  "Chat room successfully updated.": "聊天室更新成功。",
  "Chat room {0}": "聊天室{0}",
  "Choose icons at https://materialdesignicons.com": "选择图示于 https://materialdesignicons.com",
  "Choose numbers on the roulette": "在轮盘上选择数字",
  "Choose your bet and click \"Play\".": "选择您的赌注并点击\"Play\"。",
  "Circles": "圆圈",
  "Clear": "清除",
  "Clear cache": "清除缓存",
  "Click Play": "点击播放",
  "Click Refresh after saving settings.": "保存设置后点击刷新。",
  "Client hash": "客户端哈希",
  "Client hash can be calculated using the following PHP code.": "可以使用以下 PHP 代码计算客户端哈希。",
  "Client ID": "客户 ID",
  "Client secret": "客户机密",
  "Client seed": "客户种子",
  "Clone": "复制",
  "Close": "关闭",
  "Close price": "收盘价",
  "Clubs": "俱乐部",
  "Code": "代码",
  "Coinpayments": "Coinpayments",
  "Column :n": "栏 :n",
  "Columns count": "栏的数量",
  "Combination": "组合",
  "Comment": "评论",
  "Commission": "佣金",
  "Commission ID, user name or email": "佣金 ID、用户名或电子邮件",
  "Commission is successfully approved.": "佣金成功通过。",
  "Commission is successfully rejected.": "佣金被成功拒绝。",
  "Commissions": "佣金",
  "Commissions amounts by status": "佣金金额按状态",
  "Commissions approval frequency: {0}.": "佣金审批频率: {0}.",
  "Commissions auto approval frequency": "佣金自动审批频率",
  "Commissions by status": "佣金状态",
  "Commissions by tier": "佣金阶层",
  "Commissions by type": "佣金类型",
  "Commissions last 8 weeks": "过去 8 周的佣金",
  "Commission type": "佣金类型",
  "Community cards": "社区卡",
  "Complete": "完全的",
  "Completed": "完全的",
  "Completed at": "完成于",
  "Complete deposit": "完全存款",
  "Complete deposit request and credit user account by the deposit amount.": "完成入金请求,按入金金额记入用户账户。",
  "Completed raffles": "完成抽奖",
  "Complete the payment with a {0} compatible wallet (such as {1}).": "使用 {0} 合适的钱包（例如 {1}）完成付款。",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Container ID": "容器 ID",
  "Content": "内容",
  "Copy": "复制",
  "Corner :n1,:n2,:n3,:n4": "角落 :n1,:n2,:n3,:n4",
  "Could not disable the add-on. Please check that storage/app folder is writable.": "无法禁用加载项。请检查存储/应用程序档夹是否可改写。",
  "Could not enable the add-on. Please check that storage/app folder is writable.": "无法启用附加组件。请检查存储/应用程序档夹是否可改写。",
  "Count": "计算",
  "Counts that reach double digits drop the first digit and are revalued (so 15 becomes 5).": "达到两位数的计数会丢弃第一位并重新计算（因此 15 变为 5）。",
  "Create": "创建",
  "Create a new room": "创建一个新房间",
  "Create chat room": "创建聊天室",
  "Created": "创建",
  "Created at": "创建于",
  "Create deposit method": "创建存款方式",
  "Create raffle": "创建抽奖",
  "Create withdrawal method": "创建提款方式",
  "Credit": "信用",
  "Credit rain for the following users": "以下用户的信用雨",
  "credits": "积分",
  "Credits": "积分",
  "credits ": "积分",
  "Credits purchase": "积分购买",
  "Cron": "克朗",
  "Crypto prediction": "加密预测",
  "Cube": "立方体",
  "Currency": "货币",
  "current": "当前的",
  "Current / max pot size": "当前/最大低池尺寸",
  "Current password": "当前密码",
  "Current raffles": "当前抽奖",
  "Current user balance is :n credits.": "当前用户余额为 :n 积分.",
  "d": "d",
  "Daily withdrawal limit": "每日提款限额",
  "Dark": "黑暗的",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Database": "数据库",
  "Data successfully updated.": "数据更新成功。",
  "days": "天",
  "Dealer cards": "庄家卡",
  "Dealer hand": "庄家手",
  "Dealer qualifies only with a hand starting from Pair of 4 and higher.": "庄家只能从一对 4 或更高的牌开始获得资格。",
  "Dealer score": "庄家评分",
  "Debit": "借方",
  "Debug mode": "调试模式",
  "Decimal places": "小数位",
  "Decimal separator": "十进制分隔符",
  "Deck": "甲板",
  "Default asset": "默认资产",
  "Default bet amount": "默认投注金额",
  "Default language": "默认语言",
  "Default number of lines": "默认行数",
  "Default value": "默认值",
  "Delay before next game starts": "在下一场比赛开始前延迟",
  "Delete": "删除",
  "Delete menu item": "删除菜单项",
  "Delete slide": "删除幻灯片",
  "Delete social network": "删除社交网络",
  "Deposit": "订金",
  "Deposit address": "存款地址",
  "Deposit amount": "存款金额",
  "Deposit amount treshold": "存款金额阈值",
  "Deposit bonus": "存款奖金",
  "Deposit ID, user name or email": "存款 ID、用户名或电子邮件",
  "Deposit is accepted and will be reflected on your account as soon as the transaction is confirmed.": "存款已被接受,交易确认后将立即反映在您的账户中。",
  "Deposit is completed.": "存款已完成。",
  "Deposit is rejected.": "存款被拒绝。",
  "Deposit is successfully created.": "存款创建成功。",
  "Deposit method": "存款方式",
  "Deposit methods": "存款方式",
  "Deposit method successfully created.": "存款方式创建成功。",
  "Deposit method successfully deleted.": "存款方式删除成功。",
  "Deposit method successfully updated.": "存款方式更新成功。",
  "Deposit method {0}": "存款方式{0}",
  "Deposit request cancelled": "存款请求已取消",
  "Deposit request completed": "存款请求已完成",
  "deposits": "存款",
  "Deposits": "存款",
  "Deposits by status": "存款状态",
  "Deposits last 8 weeks": "过去 8 周的存款",
  "Deposit successfully cancelled": "存款成功取消",
  "Deposit successfully completed": "存款成功完成",
  "Deposit {0}": "存款 {0}",
  "Description": "描述",
  "Destination tag": "目的地标签",
  "Details": "细节",
  "Diamonds": "钻石",
  "Dice": "骰子",
  "Dice combination": "骰子组合",
  "Dice fill color": "骰子填充颜色",
  "Dice font color": "骰子字体颜色",
  "Dipyramid": "双锥",
  "Direction": "方向",
  "Disable": "禁用",
  "Disabled": "禁用",
  "Disable maintenance mode": "禁用维护模式",
  "Display system bar": "显示系统栏",
  "Display users online status": "显示用户在线状态",
  "Dodecahedron": "十二面体",
  "Do not validate IP address when creating commissions": "创建佣金时不验证 IP 地址",
  "Double": "双倍的",
  "Dozen :n1-:n2": "一打 :n1-:n2",
  "Drawn numbers": "抽奖号码",
  "Driver": "司机",
  "Duration": "期间",
  "Durations": "期间",
  "E-mail": "电子邮件",
  "E-mail from address": "来自地址的电子邮件",
  "E-mail from name": "来自姓名的电子邮件",
  "Each bet will offer different payouts and multiple bets can be placed in one game.": "每次投注都会提供不同的赔付,并且可以在一场比赛中进行多次投注。",
  "Each die value is increased by the Shift value.": "每个骰子值都会增加 Shift 值。",
  "Each double 1 wins": "每双 1 胜",
  "Each generated number is additionally changed by the Shift value.": "每个生成的数字都会因 Shift 值而发生额外变化。",
  "Each horse position is changed by the Shift value.": "每匹马的位置都由 Shift 值改变。",
  "Each player has {0} seconds to complete their turn.": "每位玩家有 {0} 秒的时间来完成他们的回合。",
  "Each player takes turn to either hit (get one or more cards) or stand.": "每个玩家轮流击中（获得一张或多张牌）或停牌。",
  "Each raffle displays current and max pot sizes.": "每个抽奖活动都会显示当前和最大低池数量。",
  "Each reel is spinned N extra times, where N corresponds to a digit in the Shift value at the i-th position.": "每个卷轴额外旋转 N 次,其中 N 对应于第 i 个位置的 Shift 值中的一个数字。",
  "Each ticket has equal chance of winning a cash prize.": "每张票都有同等机会赢得现金奖励。",
  "Each triple 1 wins": "每个三回合 1 胜",
  "Earn free credits and bonuses": "赚取免费积分和奖金",
  "Edge image texture": "边缘图像纹理",
  "Edit": "编辑",
  "Eight": "八",
  "Email": "电子邮件",
  "Email verification": "电子邮件验证",
  "Email verification bonus": "电子邮件验证奖金",
  "Email verified": "电子邮件已验证",
  "Email verified at": "电子邮件验证于",
  "Enable": "启用",
  "Enable chat": "启用聊天",
  "Enabled": "启用",
  "Enable maintenance mode": "启用维护模式",
  "Enable sounds": "启用声音",
  "Encryption": "加密",
  "Ends at": "结束于",
  "End time": "时间结束",
  "Enjoy our exciting games": "享受我们精彩的游戏",
  "ERC20 token contract address": "ERC20 代币合约地址",
  "ERC20 token contract decimals": "ERC20 代币合约小数",
  "Error color": "错误颜色",
  "Error {0}": "错误{0}",
  "Ethereum": "以太坊",
  "Etherscan.io API key": "Etherscan.io API 密钥",
  "Even": "甚至",
  "Even if busted (going over 21 points) the player also needs to stand.": "即使被淘汰（超过 21 分）球员也需要停牌。",
  "Event": "事件",
  "Every": "每一个",
  "every": "每一个",
  "Every day": "每天",
  "Every day at 00": "每天 00 点",
  "Every fifteen minutes": "每十五分钟",
  "Every first day of month at 00": "每个月的第一天 00",
  "Every five minutes": "每五分钟",
  "Every four hours": "每四个小时",
  "Every hour": "每隔一小时",
  "Every minute": "每一分钟",
  "Every month": "每个月",
  "Everyone who joins the website by the below link becomes your 1st-tier referral.": "通过以下链接加入网站的每个人都将成为您的第一级推荐人。",
  "Every six hours": "每六个小时",
  "Every ten minutes": "每十分钟",
  "Every thirty minutes": "每三十分钟",
  "Every three hours": "每三个小时",
  "Every two hours": "每两个小时",
  "Every week": "每周",
  "Every week on Monday at 00": "每周的周一于 00",
  "Except for mobiles": "手机除外",
  "Execute": "执行",
  "Execute cron job manually": "手动执行 cron 作业",
  "External ID": "外部身份",
  "Face cards and tens have no value.": "面卡和十位没有价值。",
  "Facuet": "脸",
  "Failed to verify email": "无法验证电子邮件",
  "Fair online casino games": "可验证公平的在线赌场游戏",
  "Fast payouts": "快速付款",
  "Faucet": "水龙头",
  "Faucet amount": "水龙头量",
  "Faucet interval": "水龙头间隔",
  "Faucet is disabled.": "水龙头被禁用。",
  "Fee": "费用",
  "Fill it if you like to receive an ERC20 token instead of ETH, otherwise leave empty.": "如果你想收到 ERC20 代币而不是 ETH,请填写它,否则留空。",
  "Filter": "筛选",
  "Final hand": "最后一手",
  "Finals": "决赛",
  "Five": "五",
  "Flat": "平坦的",
  "Flush": "冲洗",
  "Fold": "折叠",
  "Fold – you lose your Ante bet and the game is over.": "弃牌—你输掉了底注,游戏就结束了。",
  "Font color": "字体颜色",
  "Font size": "字体大小",
  "Footer menu": "页脚菜单",
  "Forbidden": "禁止",
  "For each coup, two cards are dealt face up.": "每次政变,发两张牌面朝上。",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Formatting": "格式化",
  "For this setting to work you also need to set \"Allow auto_confirm = 1 in create_withdrawal\" permission in your coinpayments.net account for the given API key.": "要使此设置生效,您还需要在您的 coinpayments.net 账户中为给定的 API 密钥设置 \"Allow auto_confirm = 1 in create_withdrawal\" 权限。",
  "Four": "四",
  "Four of a kind": "同一样四个",
  "Frequency": "频率",
  "from best to worst": "从最好到最坏",
  "Full": "满的",
  "Full house": "客满",
  "Game": "游戏",
  "Game duration": "游戏时长",
  "Game feed": "游戏馈送",
  "Game house fee": "游戏屋费",
  "Game ID, user name or email": "游戏 ID、用户名或邮箱",
  "Game information": "游戏信息",
  "Game loss": "游戏失败",
  "Game room": "游戏厅",
  "Game rooms": "游戏厅",
  "Games": "游戏",
  "Game win": "游戏胜利",
  "Game {0}": "游戏{0}",
  "Gateway": "网关",
  "General": "一般的",
  "Generate": "产生",
  "Get": "得到",
  "Get in touch": "保持联系",
  "Get {0}% on top when you deposit {1} credits or more.": "存入 {1} 个或更多点数时,可获得 {0}% 的积分。",
  "give back": "回报",
  "Google reCaptcha": "谷歌 reCaptcha",
  "Google Tag Manager": "谷歌标签管理器",
  "greater than": "大于",
  "Greeting": "问候",
  "h": "H",
  "Hand": "手",
  "Heads": "头",
  "Heads image texture": "头像纹理",
  "Heads Or Tails is a simple game that is based on chance.": "头或尾是一款基于机会的简单游戏。",
  "Hearts": "心",
  "Height": "高度",
  "Hello": "你好",
  "Hello!": "你好！",
  "Help": "帮助",
  "Hence the more house edge is the less payout a user will get.": "因此,赌场优势越大,用户获得的支出就越少。",
  "hidden": "隐藏",
  "Hide profit": "隐藏利润",
  "High": "高",
  "High card": "高卡",
  "Higher": "更高",
  "History": "历史",
  "Hit": "击中",
  "Hit or stand is not allowed.": "不允许击中或停牌。",
  "Hit will cause immediate stand when less than {0} seconds left.": "击中将导致立即停牌当还剩不到 {0} 秒。",
  "HMAC SHA256 hash of the server secret and server seed with client seed as the key.": "服务器密钥和服务器种子的 HMAC SHA256 散列,以客户端种子为密钥。",
  "HMAC SHA256 hash of the server secret with server seed as the key, revealed to player before each game.": "以服务器种子为密钥的服务器机密的 HMAC SHA256 哈希值,在每场比赛前向玩家显示。",
  "hold": "按住",
  "Hold": "按住",
  "Hold & draw": "按住并绘制",
  "Home": "主页",
  "Home page": "主页",
  "Home page slider": "主页滑块",
  "Horse body": "马体",
  "Horse tail": "马尾",
  "Host": "主持人",
  "hour": "小时",
  "hours": "小时",
  "House edge": "庄家优势",
  "House profit": "庄家利润",
  "How many numbers user should choose": "用户应该选择多少个号码",
  "How many numbers will be drawn": "将抽取多少号码",
  "How often bots will awake.": "机器人多久醒来一次。",
  "How to play": "怎么玩",
  "HTML content": "HTML 内容",
  "Icon": "图示",
  "Icon color": "图示颜色",
  "Icosahedron": "二十面体",
  "ID": "ID",
  "ID, name or email": "ID、姓名或电子邮件",
  "ID, title, winner name or email": "ID、头衔、获奖者姓名或电子邮件",
  "If all players are busted (get more than 21 points) no one wins and the house keeps all bets.": "如果所有玩家都被击败（获得超过 21 分）,则没有人获胜,而庄家保留所有赌注。",
  "If a player started a game, but other players left the room, the player has a chance to cancel the game after {0} seconds.": "如果玩家开始游戏,但其他玩家离开了房间,则该玩家有机会在 {0} 秒后取消游戏。",
  "If deposit amount": "如果存款金额",
  "If either the player or banker or both achieve a total of 8 or 9 at this stage, the coup is finished and the result is announced: a player win, a banker win, or tie.": "如果玩家或庄家或两者在此阶段的总点数为 8 或 9,则政变结束并宣布结果：玩家赢、庄家赢或平局。",
  "If it is too boring click \"Random\" button to generate numbers for you.": "如果觉得太无聊,请点击 \"Random\" 按钮为你生成数字。",
  "If neither hand has eight or nine, the drawing rules are applied to determine whether the player should receive a third card.": "如果两手牌都没有八张或九张,则应用抽签规则来确定玩家是否应该收到第三张牌。",
  "Ifseveral players get equal points they share the pot size.": "如果几个玩家得到相同的分数,他们就会分享底池大小。",
  "If the banker total is 2 or less, then the banker draws a card, regardless of what the player third card is.": "如果庄家的总点数为 2 或更少,则庄家抽一张牌,不管玩家的第三张牌是什么。",
  "If the banker total is 3, then the banker draws a third card unless the player third card was an 8.": "如果庄家的总点数是 3,那么庄家会抽第三张牌,除非玩家的第三张牌是 8。",
  "If the banker total is 4, then the banker draws a third card if the player third card was 2, 3, 4, 5, 6, 7.": "如果庄家的总点数是 4,那么如果玩家的第三张牌是 2、3、4、5、6、7,庄家就抽第三张牌。",
  "If the banker total is 5, then the banker draws a third card if the player third card was 4, 5, 6, or 7.": "如果庄家的总点数是 5,那么如果玩家的第三张牌是 4、5、6 或 7,庄家就抽第三张牌。",
  "If the banker total is 6, then the banker draws a third card if the player third card was a 6 or 7.": "如果庄家的总点数是 6,那么如果玩家的第三张牌是 6 或 7,庄家就抽第三张牌。",
  "If the banker total is 7, then the banker stands.": "如果庄家的总点数是 7,那么庄家就停牌。",
  "If the Dealer does not qualify the Ante bet is paid according the Ante paytable and the Call bet is returned.": "如果庄家不符合条件,则根据底注赔率表支付底注赌注,并返回跟注赌注。",
  "If the dealer has a hand total of 16 or lower, they will take additional cards until they either bust or get a hand total of 17 or higher.": "如果庄家的手牌总数为 16 或更低,他们将拿额外的牌,直到他们爆牌或手牌总数为 17 或更高为止。",
  "If the dealer has a hand total of 17 or higher, they will automatically stand.": "如果庄家的手牌总数为 17 或更高,他们将自动停牌。",
  "If the dealer qualifies, and the dealer\\": "如果经销商合格,经销商\\",
  "If the Dealer qualifies, and the player\\": "如果经销商合格,而玩家\\",
  "If the player drew a third card, the banker acts according to the following rules.": "如果玩家抽到第三张牌,庄家按照以下规则行事。",
  "If the player has an initial total of 0–5, they draw a third card. If the player has an initial total of 6 or 7, they stand.": "如果玩家的初始总点数为 0-5,则他们抽第三张牌。如果玩家初始总点数为 6 或 7,则他们停牌。",
  "If the player stood, the banker regards only their own hand and acts according to the same rule as the player.": "如果玩家停牌,庄家只考虑自己的手牌,并按照与玩家相同的规则行事。",
  "If the result roll number falls into that range you win, otherwise you lose.": "如果结果数字落在那个范围内,你就赢了,否则你就输了。",
  "If you add the cron job via cPanel you need to omit the leading asterisk symbols.": "如果您通过 cPanel 添加 cron 作业,则需要省略前导星号。",
  "If you are dealt a pair (2 cards of equal value) you have the option to put out a second wager and the dealer will split the two cards so that each card will become the first card on two new hands.": "如果您拿到一对（两张等值的牌）,您可以选择再次下注,庄家会将两张牌分开,这样每张牌都将成为两张新手上的第一张牌。",
  "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您没有创建账户,则无需进一步操作。",
  "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您没有要求重置密码,则无需采取进一步行动。",
  "If you have a hand total that is advantageous to you but you need to take an additional card you can double your initial wager and the dealer will deal you only 1 additional card.": "如果你的手牌总数对你有利,但你需要多拿一张牌,你可以加倍你的初始赌注,庄家会发给你一张额外的牌。",
  "If your first two cards are acceptable, you can stand.": "如果你的前两张牌可以接受,你可以停牌。",
  "If your hand has not busted, then it is time for the dealer to play their hand.": "如果你的手牌还没有破,那么庄家是时候下手了。",
  "If you think the price will rise from the current price level, click \"Higher\".": "如果您认为价格会从当前价格水平上涨,请点击 \"Higher\"。",
  "If you win your payout will be calculated as bet x {0}, otherwise you will lose your bet.": "如果您赢了,您的奖金将计算为下注 x {0},否则您将输掉下注。",
  "If you would like more cards to improve your hand total, the dealer will deal you more cards, one at a time, until you either bust (go over 21) or you choose to stand.": "如果你想要更多的牌来提高你的手牌总数,庄家会给你更多的牌,一次一张,直到你爆牌（超过 21）或者你选择停牌。",
  "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below into your web browser: [:actionURL] (:actionURL)": "如果您在点击 \":actionText\" 按钮时遇到问题,请将以下 URL 复制并粘贴到您的网络浏览器中：[:actionURL] (:actionURL)",
  "Image": "图片",
  "in": "里面",
  "In addition to your password, you will also need a code generated by the Google Authenticator app on your phone.": "除了您的密码,您还需要一个由您手机上的谷歌身份验证器应用程序生成的代码。",
  "In case of abuse attempt your commissions will be rejected and your account will be suspended.": "如果滥用,您的佣金将被拒绝,您的账户将被暂停。",
  "Incorrect one-time password.": "一次性密码不正确。",
  "Individual permissions": "个人权限",
  "Info": "信息",
  "Info color": "信息颜色",
  "Information": "信息",
  "Info updated": "信息更新",
  "Initial hand": "初始手",
  "In progress": "进行中",
  "Install": "安装",
  "Install {0} add-on": "安装 {0} 个插件",
  "Insufficient balance (:balance) to perform this operation.": "余额不足 (:balance) 无法执行此操作。",
  "Insufficient balance to perform this operation.": "余额不足,无法执行此操作。",
  "Insurance": "保险",
  "Insurance bet": "保险赌注",
  "Insurance can only be made when the first dealer card is an ace.": "只有当第一张庄家牌是 ACE 时才能进行保险。",
  "Insurance is a side bet offered when the dealer has an Ace as an up-card.": "当庄家有一张 ACE 作为顶牌时,保险是一种附加赌注。",
  "Insurance loss": "保险损失",
  "Insurance win": "保险赢",
  "Interface": "界面",
  "Interval": "间隔",
  "In the first round you receive 5 random cards.": "在第一轮你会随机收到 5 张牌。",
  "Invalid email": "不合规电邮",
  "IP": "IP",
  "It is strongly recommended to enable two-factor authentication to protect your account.": "强烈建议启用双重身份验证以保护您的账户。",
  "It means that the probability of winning is higher when the range is wider and vice versa.": "这意味着范围越广,获胜的概率越高,反之亦然。",
  "Jack": "杰克",
  "Jacks or better": "杰克或更好",
  "Jockey hat": "骑师帽",
  "Jockey shirt": "骑师衫",
  "Join": "加入",
  "Join an existing room": "加入现有房间",
  "Keep log files for": "保留日志档",
  "Keep playing!": "继续玩！",
  "King": "王",
  "Kovan test network": "Kovan 测试网",
  "Last 5 chars of the Client hash are converted to a decimal value.": "客户端哈希的最后 5 个字符被转换为十进制值。",
  "Last hit threshold": "上次命中门槛",
  "Last login at": "上次登录时间",
  "Last login from": "上次登录来自",
  "last month": "上个月",
  "Last seen": "最后一次出现",
  "Last seen at": "最后一次出现在",
  "Last win": "最后的胜利",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Learn more": "了解更多",
  "Leave empty to preserve current user password.": "留空以保留当前用户密码。",
  "Leave empty to use the limit specified in the game settings.": "留空以使用游戏设置中指定的限制。",
  "Leave zero if you like to manually approve all withdrawals.": "如果您想手动批准所有提款,请留零。",
  "Left": "剩下",
  "less than": "少于",
  "License": "执照",
  "Licensee email": "被许可人电子邮件",
  "License registration": "许可证注册",
  "Light": "光",
  "Line": "第",
  "Line :n": "第 :n",
  "Lines": "第",
  "lines": "第",
  "Loading": "加载",
  "Loading...": "加载中...",
  "Log channel": "日志频道",
  "Logging": "日志",
  "Log in": "登录",
  "Log in with": "登录方式",
  "Log in with GitHub": "使用 GitHub 登录",
  "Log in with {0}": "使用 {0} 登录",
  "Log level": "日志级别",
  "Logo": "标识",
  "Log out": "登出",
  "Lose": "损失",
  "Loss": "损失",
  "Losses": "损失",
  "Loss treshold": "损失门槛",
  "Lost": "损失",
  "Low": "低",
  "Lower": "降低",
  "Low house edge": "低庄家优势",
  "Lucky Wheel": "幸运轮",
  "m": "m",
  "Mail driver": "邮件驱动程序",
  "Main Ethereum network": "主以太坊网络",
  "Mainnet (trongrid)": "主网 (trongrid)",
  "Mainnet (tronstack)": "主网 (tronstack)",
  "Main network": "主网",
  "Maintenance": "维护",
  "Maintenance mode": "维护模式",
  "Make a bet and spin the wheel.": "下注并转动轮盘。",
  "Make a deposit": "进行存款",
  "Make a withdrawal": "提款",
  "Manual": "手动的",
  "Market data source: {0}": "市场数据源：{0}",
  "Markets": "市场",
  "Matches count": "匹配数",
  "Max": "最大限度",
  "Max asset rank": "最大资产等级",
  "Max auto withdrawal": "最大自动提款",
  "Max bet": "最大赌注",
  "Max bonus bet": "最大奖金赌注",
  "Max bots": "最多机器人",
  "Max deposit amount": "最大存款金额",
  "Maximum number of bots to buy a raffle ticket during each cycle.": "每周期内购买抽奖券最多的机器人数量。",
  "Maximum number of bots to play a game during each cycle.": "每周期内玩游戏最多的机器人数量。",
  "Maximum number of tickets to buy.": "购买最多的票数。",
  "Max profit": "最多的利润",
  "Max tickets": "最多的门票",
  "Max tickets per user": "每个用户最多的购买票数",
  "Max value is {0}": "最大值为 {0}",
  "Max win chance": "最大获胜机会",
  "Max withdrawal amount": "最大提款金额",
  "Max {0} characters": "最多 {0} 个字",
  "Merchant ID": "商户号",
  "Message": "信讯",
  "Message ID or text, user name or email": "消息 ID 或正文、用户名或电子邮件",
  "Message is successfully sent.": "消息发送成功。",
  "Messages": "消息",
  "Messages count": "消息计数",
  "Message successfully deleted.": "消息删除成功。",
  "Method": "方法",
  "Min": "最低",
  "min: {0}, max: {1}": "最低值：{0},最高值：{1}",
  "Min bet": "最低赌注",
  "Min bonus bet": "最低奖金投注",
  "Min bots": "最少的机器人",
  "Min deposit amount": "最低存款金额",
  "Minimum bet a bot is allowed to make.": "允许机器人进行的最低赌注。",
  "Minimum number of bots to buy a raffle ticket during each cycle.": "每周期内购买抽奖券的最低机器人数量。",
  "Minimum number of bots to play a game during each cycle.": "每周期内玩游戏的最低机器人数量。",
  "Minimum number of tickets to buy.": "最低的购买票数。",
  "Min tickets": "最低票",
  "Min total deposit to allow withdrawals": "允许提款的最低总存款",
  "minutes": "分钟",
  "Min value is {0}": "最低值为 {0}",
  "Min win chance": "最低的获胜机会",
  "Min withdrawal amount": "最低提款金额",
  "Min {0} characters": "最低 {0} 个字",
  "Mode": "模式",
  "Month": "月",
  "Monthly withdrawal limit": "每月提款限额",
  "Multiplayer roulette is similar to the regular roulette, except that the betting rounds last for a specific amount of time ({0} seconds) and any player can place a bet during that time.": "多人轮盘赌与常规轮盘赌相似,不同之处在于下注回合持续特定时间（{0} 秒）,并且任何玩家都可以在此期间下注。",
  "My": "我的",
  "My games": "我的游戏",
  "Name": "姓名",
  "Navigation": "导航",
  "Navigation bar always visible": "导航栏始终可见",
  "Neighbours": "邻居",
  "Net win": "净赢",
  "Network": "网络",
  "Never": "绝不",
  "New deposit": "新存款",
  "New password": "新密码",
  "New user :name (:email) has just signed up.": "新用户 :name (:email) 刚刚注册。",
  "New user signed up": "新用户注册",
  "New version {0} is available ({1} currently installed).": "新版本 {0} 可用（当前安装了 {1}）。",
  "New withdrawal": "新提款",
  "Nine": "九",
  "No": "不",
  "No changelog found.": "未找到变更日志。",
  "No commissions found.": "没有发现佣金。",
  "No data found": "没有找到数据",
  "No deposit methods enabled.": "没有启用存款方式。",
  "No games found": "没有找到游戏",
  "No games played in the auto mode.": "没有在自动模式下玩游戏。",
  "No internet": "没有互联网",
  "No luck": "没运气",
  "None": "毫无",
  "No one won big yet": "还没有人赢大钱",
  "No payment gateways enabled.": "未启用支付网关。",
  "No raffles are running at the moment.": "目前没有抽奖活动。",
  "Not found": "未找到",
  "Nothing": "没有",
  "Notifications": "通知",
  "Notify after a user completes a deposit": "用户完成存款后通知",
  "Notify after a user creates a withdrawal": "在用户创建提款后通知",
  "Notify when a new user signs up": "新用户注册时通知",
  "Notify when a user loses a game": "当用户输掉游戏时通知",
  "Notify when a user wins a game": "当用户赢得游戏时通知",
  "Not qualified": "不合格",
  "Not signed up?": "没有报名？",
  "No withdrawal methods enabled.": "未启用提款方式。",
  "Number of decimal places, which payment amount should be rounded to.": "支付金额应四舍五入的小数位数。",
  "Number of games": "游戏数量",
  "Number of matches": "匹配数",
  "Number of tickets": "票数",
  "OAuth providers": "OAuth 提供者",
  "Octahedron": "八面体",
  "Odd": "奇数",
  "One-time password": "一次性密码",
  "Online": "在线",
  "On loss": "亏损",
  "On win": "赢了",
  "Open Google Authenticator app on your mobile phone.": "在您的手机上打开谷歌身份验证器应用程序。",
  "Open price": "开盘价",
  "Operation performed successfully.": "操作执行成功。",
  "Orphelins": "奥菲林",
  "Other parameters will be adjusted automatically.": "其他参数会自动调整。",
  "Otherwise, if you think the price will drop from the current price level, click \"Below\".": "否则,如果您认为价格会从当前价格水平下降,请点击\"Below\"。",
  "Our website is down for maintenance": "我们的网站正在停机维护",
  "Outstanding user balances (except admins and bots)": "未结的用户余额（管理员和机器人除外）",
  "Package \":id\" can not be installed or upgraded.": "配套\":id\"无法安装或升级。",
  "Package \"id\" does not exist.": "配套 \"id\" 不存在。",
  "Pad background": "垫背景",
  "Pad text": "填充正文",
  "Page ID": "页面标识",
  "Page slug": "页面弹幕",
  "Page title": "页面标题",
  "Pagination": "分页",
  "Pair": "一对",
  "Pair (jacks or better)": "配对（杰克或更好）",
  "Pair of aces": "一对王牌 ACE",
  "Panoramic background image": "全景背景图片",
  "Parameter name": "参数名称",
  "Parameter {0}": "参数{0}",
  "Password": "密码",
  "Password reset": "重设密码",
  "passwords.password": "密码必须至少为 6 个字并与匹配确认。",
  "passwords.reset": "您的密码已重置！",
  "passwords.sent": "我们已通过电子邮件发送您的密码重置链接！",
  "passwords.throttled": "您最近要求重置密码,请检查您的电子邮件。",
  "passwords.token": "此密码重置令牌无效。",
  "passwords.user": "我们找不到使用该电子邮件地址的用户。",
  "Password should match": "密码应该匹配",
  "Password successfully changed.": "密码修改成功。",
  "Password updated": "密码更新",
  "Path": "方向",
  "Pay": "支付",
  "pay": "支付",
  "Payment amount": "支付金额",
  "Payment currency": "付款货币",
  "Payment gateway": "支付网关",
  "Payment gateways": "支付网关",
  "Payment gateway {0}": "支付网关{0}",
  "Payment method": "付款方法",
  "Payments": "付款",
  "Payout": "支付",
  "Payout is calculated like this: {0}.": "支付的计算方式如下：{0}。",
  "Payouts are displayed to the right of the bet input field.": "奖金显示在投注输入栏的右侧。",
  "Paypal": "贝宝",
  "pays": "支付",
  "pays x{0} credits": "支付 x{0} 积分",
  "Paytable": "赔付表",
  "Pay with Metamask": "用 Metamask 支付",
  "Pending": "待办的",
  "Percentage of all players bets": "所有玩家投注的百分比",
  "Percentage of all tickets value that will be withheld.": "将被扣留的所有门票价值的百分比。",
  "Period": "时期",
  "Permissions": "权限",
  "PHP extension \":ext\" should be installed and enabled on your server.": "PHP 扩展 \":ext\" 应该在您的服务器上安装并启用。",
  "Place": "下注",
  "Place your bet": "下注",
  "Place your bets": "下注",
  "Place — you win if your horse finishes first or second.": "下注—如果你的马获得第一名或第二名,你就赢了。",
  "Play": "玩",
  "Play again": "再玩一次",
  "Played": "播放",
  "Played at": "播放过",
  "Player": "玩家",
  "Player bet": "玩家投注",
  "Player bet payout": "玩家投注支出",
  "Player bet win": "玩家下注赢",
  "Player cards": "玩家卡",
  "Player hand": "玩家手",
  "Player score": "玩家得分",
  "Player turn duration": "玩家回合持续时间",
  "Player {0} hand": "玩家{0}手",
  "Player {0} score": "玩家{0}得分",
  "Player {0} win": "玩家{0}获胜",
  "Playing card back background image": "扑克牌背面背景图片",
  "Playing card front background image": "扑克牌正面背景图片",
  "Playing Sic Bo is relatively easy and the goal is to determine the falling dice value.": "玩骰宝相对容易,目标是确定掉落的骰子值。",
  "Please check that .env file exists and has write permissions.": "请检查 .env 档是否存在并具有写入权限。",
  "Please check that a {0} compatible wallet (such as {1}) is installed and enabled in your browser.": "请检查您的浏览器中是否安装并启用了 {0} 兼容钱包（例如 {1}）。",
  "Please check that Metamask extension is enabled": "请检查是否启用了 Metamask 扩展",
  "Please check that the following configuration variables are set: :vars.": "请检查是否设置了以下配置变量：:vars。",
  "Please check that you are connected to the internet.": "请检查您是否已连接到互联网。",
  "Please check the Paytable tab to see if such symbols are enabled in this slot machine.": "请检查赔率表选项卡以查看此老虎机是否启用了此类符号。",
  "Please check your email to complete the registration.": "请检查您的电子邮件以完成注册。",
  "Please click on that link to verify your email and continue using our website.": "请单击该链接以验证您的电子邮件并继续使用我们的网站。",
  "Please click the button below to verify your email address.": "请单击下方的按钮以验证您的电子邮件地址。",
  "Please confirm that you own this address first.": "请先确认您拥有此地址。",
  "Please confirm this address belongs to you by signing a random text string.": "请通过签署随机文本字符串来确认此地址属于您。",
  "Please confirm you own this Ethereum address first.": "请先确认您拥有这个以太坊地址。",
  "Please do the following to enable two-factor authentication.": "请执行以下操作以启用双身份验证。",
  "Please enable JavaScript in your browser.": "请启用浏览器的 JavaScript。",
  "Please fill in the below form to disable two-factor authentication.": "请填写以下表格以禁用双身份验证。",
  "Please fill Pusher settings first under Services tab.": "请先在服务选项卡下填写推送器设置。",
  "Please note, it is different from your regular Paypal account password": "请注意,它与您常规的 Paypal 账户密码不同",
  "Please note, it is different from your regular Paypal account username": "请注意,它与您常规的 Paypal 账户用户名不同",
  "Please note, that this amount is approximate and is subject to change depending on when the withdrawal request is approved and processed.": "请注意,此金额是近似值,可能会根据提款请求的批准和处理时间而有所变化。",
  "Please note that even though such withdrawals will be processed automatically on the application side an extra email confirmation might be required on the payments provider side (see coinpayments settings).": "请注意,即使此类提款将在应用程序端自动处理,支付提供商端可能需要额外的电子邮件确认（请参阅 coinpayments 设置）。",
  "Please note that the command-line (cli) PHP version on your server should also meet the minimum PHP version requirements, otherwise the cron job will fail to execute.": "请注意,您服务器上的命令行 (cli) PHP 版本也应满足最低 PHP 版本要求,否则 cron 作业将无法执行。",
  "Please note that this setting only affects whether an extra email confirmation is required for all withdrawals from your coinpayments.net account.": "请注意,此设置仅影响从您的 coinpayments.net 账户中提取的所有款项是否需要额外的电子邮件确认。",
  "Please note that your bet is multiplied by the number of paylines you play.": "请注意,您的赌注乘以您玩的支付线数。",
  "Please refresh the page and try again.": "请刷新页面并重试。",
  "Please refresh the page for the new settings to take in effect.": "请刷新页面以使新设置生效。",
  "Please select %{n} numbers to play": "请选择要玩的 %{n} 个号码",
  "Please upgrade Stake to version {0} first to be able to upgrade the add-on.": "请先将 Stake 升级到版本 {0},以便能够升级附加组件。",
  "Please upgrade Stake to version {0} to use this add-on": "请将 Stake 升级到版本 {0} 以使用此附加组件",
  "Please use landscape (horizontal) orientation.": "请使用横向（水平）方向。",
  "Please verify that you are a human.": "请确认你是人类。",
  "Please verify your email first.": "请先验证您的电子邮件。",
  "Plinko is a game of chance played with a ball falling down the vertical board in the form of a pyramid.": "Plinko 是一种机会游戏,球以金字塔的形式从垂直板上落下。",
  "Port": "港口",
  "Posted": "已发布",
  "Predict financial markets": "预测金融市场",
  "previous": "以前的",
  "Previous month": "前一个月",
  "Previous week": "上个礼拜",
  "Previous year": "去年",
  "Price refresh interval": "价格刷新间隔",
  "Primary color": "原色",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Private key": "私钥",
  "Proceed": "继续",
  "Profile": "资料",
  "profile ID": "个人资料 ID",
  "Profit": "利润",
  "Profitable": "有利可图",
  "Provably fair": "可验证公平的",
  "Public key": "公钥",
  "Purchase": "购买",
  "Purchase code": "购买代码",
  "Purchased at": "购买于",
  "Push": "推",
  "Pusher": "推手",
  "Pusher app cluster": "Pusher 应用集群",
  "Pusher app ID": "推送应用程序 ID",
  "Pusher app key": "推送应用程序密钥",
  "Pusher app secret": "推送应用程序秘密",
  "px": "像素",
  "Queen": "女王",
  "Race result": "比赛结果",
  "Raffle ends": "抽奖结束",
  "Raffles": "抽奖",
  "Raffle successfully completed.": "抽奖成功。",
  "Raffle successfully created.": "抽奖成功创建。",
  "Raffle successfully updated.": "抽奖成功更新。",
  "Raffle ticket": "抽奖门票",
  "Raffle will end in": "抽奖将结束",
  "Raffle will end when all tickets are sold": "当所有门票售完时,抽奖将结束",
  "Raffle {0}": "抽奖{0}",
  "Raffle {0} tickets": "抽奖 {0} 张票",
  "Rain": "雨",
  "Random": "随机的",
  "Randomly generated by the server before each game.": "每场比赛前由服务器随机生成。",
  "Rate": "速度",
  "Re-install": "重新安装",
  "Read only": "读而已",
  "Rebet": "反击",
  "Recent": "最近的",
  "Recent games": "最近的比赛",
  "Recurring": "再次发生的",
  "Red": "红色的",
  "Redirecting": "重定向",
  "Redirect URL": "重定向网址",
  "Reels": "卷轴",
  "Reference currency": "参考货币",
  "Reference exchange rate": "参考汇率",
  "Refer new users to our website and earn credits when they make bets or deposits.": "将新用户推荐给我们的网站,并在他们下注或存款时赚取积分。",
  "Referral": "推荐",
  "Referrals": "推荐",
  "Referral user deposit": "推荐用户存款",
  "Referral user game loss": "推荐用户游戏损失",
  "Referral user game win": "推荐用户游戏获胜",
  "Referral user sign up": "推荐用户注册",
  "Referred by {0}": "由{0}推荐",
  "Referred users": "推荐用户",
  "Referrer": "推荐人",
  "Referrer deposit bonus": "推荐人存款奖金",
  "Referrer game loss bonus": "推荐人游戏损失奖金",
  "Referrer game win bonus": "推荐人游戏获胜奖金",
  "Referrer sign up bonus": "推荐人注册奖金",
  "Refer your friends to the casino and get bonuses when they play games.": "介绍你的朋友去赌场,他们玩游戏时可以获得奖金。",
  "Refresh": "刷新",
  "Register": "登记",
  "Registered": "已登记",
  "Registration": "登记",
  "Registrations": "注册",
  "Regular win": "常规胜利",
  "Reject": "拒绝",
  "Rejected": "拒绝了",
  "Remember me": "记住账号",
  "Remove": "删除",
  "Remove section": "删除部分",
  "Remove symbol": "删除符号",
  "Repeat": "重复",
  "Required to fetch transactions info from the blockchain.": "需要从区块链中获取交易信息。",
  "Require email verification": "需要电子邮件验证",
  "Resend verification link": "重新发送验证链接",
  "Reset": "重启",
  "Reset password": "重设密码",
  "Reset to base": "重置为基础",
  "Result": "结果",
  "Return to player": "返回玩家",
  "Right": "对",
  "Role": "角色",
  "Roll": "滚动",
  "Rolling": "滚动",
  "Roll {0}": "滚动{0}",
  "Roll {0} - {1}": "滚动 {0} - {1}",
  "Room": "房间",
  "Rooms": "房间",
  "Rows count": "行数",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Royal flush": "皇家同花顺",
  "Runner": "跑者",
  "Runners": "跑者",
  "Runner {0}": "跑步者{0}",
  "Run on phpfiddle.org": "在 phpfiddle.org 上运行",
  "s": "s",
  "Save": "节省",
  "Save page content": "保存页面内容",
  "Scan the below QR code with the authenticator app.": "使用身份验证器应用程序扫描以下二维码。",
  "Scatter": "分散",
  "Scatters": "分散",
  "Scroll the slider to adjust the range.": "滚动滑块以调整范围。",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Search by title": "按标题搜索",
  "Search by user ID or name": "按用户 ID 或名称搜索",
  "Secondary color": "次要颜色",
  "seconds": "秒",
  "Secret key": "密钥",
  "Section": "章节",
  "Sections": "章节",
  "Section {0}": "第 {0} 节",
  "Secure payments": "安全付款",
  "Security": "安全",
  "Selected numbers": "选定号码",
  "Select {0} numbers from 1 to {1} by clicking on a specfic number.": "通过点击特定数字,从 1 到 {1} 中选择 {0} 个数字。",
  "Send": "发送",
  "Send by email": "通过电子邮件发送",
  "Send by WhatsApp": "通过 WhatsApp 发送",
  "Send funds manually and mark request as completed.": "手动发送资金并将请求标记为已完成。",
  "Send funds to user via Metamask.": "通过 Metamask 向用户发送资金。",
  "SendMail": "发邮件",
  "Send password reset link": "发送密码重置链接",
  "Send verification link": "发送验证链接",
  "Server hash": "服务器哈希",
  "Server hash can be calculated using the following PHP code.": "可以使用以下 PHP 代码计算服务器哈希。",
  "Server secret": "服务器机密",
  "Server seed": "服务器种子",
  "Services": "服务",
  "Session lifetime": "会议时间段",
  "Set amount to zero to disable faucet.": "将金额设置为零以禁用水龙头。",
  "Set the value to 0 if you do not want to limit withdrawals.": "如果您不想限制提款,请将值设置为 0。",
  "Settings": "设置",
  "Settings successfully saved.": "设置成功保存。",
  "Seven": "七",
  "Share on Facebook": "在脸书上分享",
  "Share on Twitter": "分享到 Twitter",
  "Shasta testnet": "Shasta 测试网",
  "Shift value": "Shift 值",
  "Should be compatible with Laravel validation rules syntax: {0},": "应该与 Laravel 验证规则语法兼容：{0},",
  "Show": "展示",
  "Show — you win if your horse finishes first, second or third.": "展示—如果你的马获得第一、第二或第三,你就赢了。",
  "Sign-ups": "报名",
  "Sign-ups by method": "按方法注册",
  "Sign-ups by source": "按来源注册",
  "Signed up": "注册",
  "Sign up": "注册",
  "Sign up and get {0} free credits to play.": "注册并获得 {0} 个免费积分来玩游戏。",
  "Sign up bonus": "注册奖金",
  "Single": "单个",
  "Six": "六",
  "Six line :n1-:n2": "六行：n1-：n2",
  "Size should not exceed {0} MB": "大小不应超过 {0} MB",
  "Slide {0}": "幻灯片{0}",
  "Slot machine texture": "老虎机纹理",
  "Slots": "老虎机",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Small": "小的",
  "SMALL": "小的",
  "SMTP": "SMTP",
  "Social": "社会的",
  "Some raffles end on a specific date and some raffles end when all tickets are sold.": "有些抽奖活动在特定日期结束,有些抽奖活动在所有门票售完时结束。",
  "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉,我们正在做一些维护。请稍后回来查看。",
  "Sounds": "声音",
  "Source": "来源",
  "Space": "空间",
  "Spades": "黑桃",
  "Split": "拆分",
  "Split :n1-:n2": "拆分：n1-：n2",
  "Split is not allowed.": "不允许拆分。",
  "Squares": "方块",
  "Stand": "停牌",
  "Stars": "星星",
  "Start time": "开始时间",
  "Stats": "统计",
  "Status": "状况",
  "Stop if balance is": "停止游戏如果结余是",
  "Straight": "直的",
  "Straight :n": "直：n",
  "Straight flush": "同花顺",
  "Street :n1-:n2": "街道：n1-：n2",
  "Stripe": "条纹",
  "Subject": "主题",
  "Submit": "提交",
  "Subtitle": "字幕",
  "Success color": "成功色",
  "Support 24 / 7": "支持 24 / 7",
  "Symbol": "符号",
  "Symbols": "符号",
  "System info": "系统信息",
  "Table border color": "表格边框颜色",
  "Table overlay color": "表格叠加颜色",
  "Table texture": "表纹理",
  "Tag \"{0}\" is not allowed": "不允许标记 \"{0}\"",
  "Tags {0} are not allowed": "不允许使用标签 {0}",
  "Tag {0} is not allowed": "不允许标记 {0}",
  "Tails": "尾巴",
  "Tails image texture": "尾巴图像纹理",
  "Take insurance?": "买保险？",
  "Task": "任务",
  "Tasks": "任务",
  "Ten": "十",
  "Terms of use": "使用条款",
  "Test mode": "测试模式",
  "Test network": "测试网络",
  "Tetrahedron": "四面体",
  "Thanks for signing up!": "感谢您的注册！",
  "The Ace is always valued at 11 unless that would result in the hand going over 21, in which case it is valued as 1.": " Ace 的值始终为 11,除非这会导致手牌超过 21,在这种情况下,它的值为 1。",
  "The address, where deposited coins will be sent to.": "存放的硬币将被发送到的地址。",
  "The address, where deposited tokens will be sent to.": "存入的代币将被发送到的地址。",
  "The American roulette wheel has 38 divisions with numbers from 1 to 36, single zero and double zero.": "美式轮盘有 38 个分区,数字从 1 到 36,单零和双零。",
  "The application caches templates, configuration, translation strings, aggregated data etc to improve performance.": "应用程序缓存模板、配置、翻译字符串、聚合数据等以提高性能。",
  "The app provides a number of service tasks, which can be executed on demand.": "该应用提供了多项服务任务,可以按需执行。",
  "The Casino Hold\\": "赌场 Hold\\",
  "The closer the ball ends up along the sides the bigger your win will be.": "球越靠近两边,你的胜利就越大。",
  "The completion clause is displayed in the bottom left corner of each raffle.": "完成条款显示在每个抽奖活动的左下角。",
  "The coup is then finished, the outcome is announced, and winning bets are paid out.": "结束后,将宣布结果,并支付获胜的赌注。",
  "The current password is incorrect.": "当前密码不正确。",
  "The dealer also gets two cards - one face up and another face down.": "庄家也会拿到两张牌—一张面朝上,另一张面朝下。",
  "The dealer will first flip over their \"hole card\" (the face down card) and add up their 2-card hand.": "庄家将首先翻转他们的",
  "The email is already verified.": "电子邮件已经过验证。",
  "The European roulette wheel has 37 divisions with numbers from 1 to 36 and 0.": "欧式轮盘有 37 个分区,数字从 1 到 36 和 0。",
  "The first card is dealt face up and other players can see it.": "第一张牌正面朝上发,其他玩家可以看到。",
  "The first N cards are removed from the top of the deck and placed under the remaining cards. N is the remainder of dividing the Shift value by 52.": "前 N 张牌从牌组顶部移出并放在其余牌下方。N 是将 Shift 值除以 52 的余数。",
  "The first N steps of the ball path are removed and appended to the end of the path. N is the remainder of dividing the Shift value by the number of rows.": "球路径的前 N 个步骤被删除并附加到路径的末尾。N 是 Shift 值除以行数的余数。",
  "The first step is to receive two face-up cards for you, two hidden – for the Dealer and three flop cards – again with faces up.": "第一步是为您收到两张面朝上的牌,两张隐藏的 - 庄家和三张翻牌 - 再次面朝上。",
  "The following types of bets are supported:": "支持以下类型的投注：",
  "The game end after all players stand.": "所有玩家停牌后游戏结束。",
  "The game generates a random number in a range from 0 to 9999 and compares to the range or numbers set by you.": "游戏自动生成从 0 到 9999 的数字,并与您设置的范围或数字进行比较。",
  "The game room is already full.": "游戏室已经满了。",
  "The goal is to match as many numbers you chose on the board with the generated numbers as possible.": "我们的目标是尽可能将您在棋盘上选择的数字与自动生成的数字相匹配。",
  "The goal of the game is to predict which range the sum of points of all dice will fall into.": "游戏的目标是预测所有骰子的总点数和将落入哪个范围。",
  "The hands are compared to each other and the highest one wins the game.": "双手比一比,最高者获胜。",
  "The HTML page content should be placed to {0}.": "HTML 页面内容应放置到 {0}。",
  "The initial roll is increased by the Shift value.": "初始滚动增加了 Shift 值。",
  "The initial roulette number is adjusted by the Shift value.": "轮盘初始号码由 Shift 值调整。",
  "The initial roulette position is adjusted by the Shift value.": "轮盘初始位置由 Shift 值调整。",
  "The initial toss is increased by the Shift value.": "投掷初始量由 Shift 值调整。",
  "The initial wheel numeric position is increased by the Shift value.": "轮盘初始数字位置由 Shift 增值。",
  "The main difference is that in Casino Hold\\em you don\\": "主要区别在于,赌场 Hold\\em,你 don\\",
  "The max pot size is reached when all tickets are sold.": "当所有门票售完时,就达到了最大底池。",
  "Theme": "主题",
  "The more tickets you buy the more chances you have to win.": "买的票越多,中奖的机会就越大。",
  "Then, based on the value of any card drawn to the player, the drawing rules are applied to determine whether the banker should receive a third card.": "然后,抽取规则是根据玩家抽取的任何牌价值,来确定庄家是否应该收到第三张牌。",
  "The numeral cards 2 to 10 have their face values, Jacks, Queens and Kings are valued at 10, and Aces can have a value of either 1 or 11.": "数字卡 2 到 10 有它们的面值,杰克、皇后和国王的值为 10,而 A 的值为 1 或 11。",
  "The objective in Baccarat is to correctly guess which of three possible propositions will win the round: player, banker or tie.": "百家乐的目标是正确猜测三个可能的命题中的哪一个将赢得这一轮：闲家、庄家或和局。",
  "The objective of the game is to collect one of the possible winning combinations based on the 5-card draw.": "游戏的目标是根据 5 张牌抽取可能的获胜组合之一。",
  "The objective of the game is to correctly guess the outcome of the roulette spin (the right number or the right group).": "游戏的目标是正确猜测轮盘赌的结果（正确的数字正确的组）。",
  "The objective of the game is to correctly guess which horse will finish in a place, i.e. finish first, second or third.": "游戏的目标是正确猜测哪匹马会完成,即完成第一、第二或第三。",
  "The objective of the game is to get a hand total of closer to 21 than other players without going over 21.": "游戏的目标是在不超过 21 的情况下使手牌总数比其他玩家更接近 21。",
  "The objective of the game is to get a hand total of closer to 21 than the dealer without going over 21.": "游戏的目标是在不超过 21 的情况下使手牌总数比庄家更接近 21。",
  "The objective of the game is to get the symbols on the reels to fall in a perfect line.": "游戏的目标是让转轴上的符号落在一条完美的在线。",
  "The objective of the game is to get the symbols on the reels to fall in a perfect line behind one of the paylines.": "游戏的目标是让转轴上的符号落在一条支付线后面的一条完美在线。",
  "The objective of this game is to correctly predict whether the price of a certain coin will go up or down.": "这个游戏的目标是正确预测某种硬币的价格是上涨还是下跌。",
  "The pot size grows based on the number of tickets sold.": "底池大小根据售出的门票数量而增加。",
  "The probability of winnings and win coefficient are in strict dependence of the winning chance and the width of the range.": "获胜概率和获胜系数严格依赖于获胜机会和范围的宽度。",
  "There are no rooms available to join": "没有可供加入的房间",
  "There are three dice in the play and you can bet on the result of one, two or all rolled dice.": "游戏中有三个骰子,您可以对掷出一个、两个或所有骰子的结果下注。",
  "There was an error while copying symbol images.": "复制符号图像时出错。",
  "There was an error while deleting symbol images.": "删除符号图像时出错。",
  "There was an error while processing the deposit.": "处理存款时出错。",
  "There was an error while saving the settings.": "保存设置时出错。",
  "There was an error while sending the email, please check the app logs for more details.": "发送邮件时出错,请查看应用日志了解更多详情。",
  "There was an error while uploading the image.": "上传图片时出错。",
  "The scatter symbols will pay out no matter where on the reels they appear, they do not need to land on a payline to win.": "无论它们出现在卷轴上的哪个位置,分散符号都会支付,它们无需落在支付在线即可获胜。",
  "These credentials do not match our records.": "这些凭据与我们的记录不符。",
  "The specific number 1, 2, 3, 4, 5, or 6 will appear on one, two, or all three dice.": "特定的数字 1、2、3、4、5 或 6 将出现在一个、两个或所有三个骰子上。",
  "The sum of all three dice will be equal to the given number.": "三个骰子的总和将等于给定的数字。",
  "The total score will be from 4 to 10 (inclusive) with the exception of a triple": "总分将是从 4 到 10（含）,除了一个三分",
  "The total score will be from 11 to 17 (inclusive) with the exception of a triple.": "总分将是从 11 到 17（含）,除了一个三分。",
  "The verification link is invalid.": "验证链接无效。",
  "The wild symbol has the power to substitute any symbol on the reel that it appears in to create a payline.": "百搭符号有能力替代卷轴上出现的任何符号以创建支付线。",
  "The winner (the one who gets more points without going over 21) gets the pot size (all players bets) minus the house fee of {0}%.": "获胜者（在不超过 21 点的情况下获得更多积分的人）获得底池的所有（所有玩家下注）减去 {0}% 的赌场平台费。",
  "The winner will be drawn as soon as the raffle completes.": "抽奖结束后将立即抽取中奖者。",
  "They differ depending on which bet and horse you choose.": "它们因您选择的赌注和马匹而异。",
  "This affiliate commission is already approved / reject.": "此代理佣金已被批准/拒绝。",
  "This affiliate commission is already approved / rejected.": "此代理佣金已被批准/拒绝。",
  "This bet is not allowed.": "这个赌注是不允许的。",
  "This bet is not related to the other dealing results.": "本次投注与其他发牌结果无关。",
  "This deposit has expired.": "这笔存款已过期。",
  "This field is required": "这是必需填写的",
  "This game does not exist.": "这个游戏不存在。",
  "This game involves predicting the result of a flip of a coin.": "这个游戏涉及预测抛硬币的结果。",
  "This makes it more difficult for the next player to guess how many points the previous player got.": "这让下一个玩家更难猜测前一个玩家得了多少分。",
  "This means that you have a fifty – fifty chance to win.": "这意味着你有五十百分比的获胜机会。",
  "This month": "这个月",
  "this month": "这个月",
  "This page does not exist": "本页面不存在",
  "This parameter affects payout calculation.": "此参数影响支付计算。",
  "This raffle is already completed.": "本次抽奖已经结束。",
  "This setting sets the max bet for creating a new game room.": "此设置创建新游戏室的最大赌注。",
  "This setting sets the min bet for creating a new game room.": "此设置创建新游戏室的最小赌注。",
  "This type of game is not provably fair.": "这种类型的游戏无法证明是公平的。",
  "This value should be an integer": "这个值应该是一个整数",
  "This value should be a non-negative integer": "这个值应该是一个非负整数",
  "This value should be a positive integer": "这个值应该是一个正整数",
  "This value should be non-negative": "这个值应该是非负的",
  "This value should be numeric": "这个值应该是数字",
  "This value should be positive": "这个值应该是正的",
  "This week": "本星期",
  "This year": "今年",
  "Thousands separator": "千位分隔符",
  "Three": "三",
  "Three dice total": "总共三个骰子",
  "Three of a kind": "三种",
  "Threshold": "门槛",
  "Throw the dice by clicking \"Play\" button or holding the left mouse button and moving it in the direction of the throw.": "通过单击\"Play\"按钮或按住鼠标左键向掷骰方向移动来掷骰子。",
  "Ticket price": "票价",
  "Tickets": "门票",
  "Tickets bought / limit": "购票/限制",
  "Tickets sold": "售出售票",
  "Tickets sold / total": "售出门票/总数",
  "Tie": "领带",
  "Tie bet": "和局赌",
  "Tie bet payout": "和局支出",
  "Tie bet win": "平局赢",
  "Tier": "层",
  "Tiers": "层",
  "Tier {0}": "第 {0} 层",
  "Time left": "剩余时间",
  "Title": "标题",
  "To clear all caches at once click the button below.": "要一次清除所有缓存,请单击下面的按钮。",
  "To complete the deposit please make the following transfer": "要完成存款,请进行以下转账",
  "To keep a specific card click on it and it will be held during the second draw.": "要保留特定的卡片,请点击它,它将在第二次抽奖期间保留。",
  "To make it work please add the following system cron job.": "要使其工作,请添加以下系统 cron 作业。",
  "To play the game select a coin, duration (period) and bet amount.": "要玩游戏,请选择硬币、持续时间（期间）和下注金额。",
  "Top line": "顶线",
  "Top up your balance with extra free credits on a regular basis.": "定期用额外的免费积分来充值您的余额。",
  "Toss bet": "赌注",
  "Toss result": "赌注结果",
  "To start a game you can either specify a comfortable win chance or set the payout you would like to receive if you win.": "要开始游戏,您可以指定一个合适的获胜机会,也可以设置获胜后希望获得的奖金。",
  "Total": "全部的",
  "Total amount of deposits (only completed)": "存款总额（仅完成）",
  "Total amount of withdrawals (except cancelled)": "提款总额（取消除外）",
  "Total bet": "总赌注",
  "Total net win": "总净胜",
  "Total number of tickets": "总票数",
  "Totals by game": "按游戏统计",
  "Total win": "全胜",
  "Transaction": "交易",
  "Transaction is completed.": "交易完成。",
  "Transaction is not authorized": "交易未授权",
  "Transactions": "交易",
  "TRC20 token contract address": "TRC20 代币合约地址",
  "TRC20 token contract decimals": "TRC20 代币合约小数",
  "Tree": "树",
  "Trio 0-00-2": "三人组 0-00-2",
  "Trio 0-1-2": "三人组 0-1-2",
  "Trio 0-2-3": "三人组 0-2-3",
  "Trio 00-2-3": "三人组 00-2-3",
  "Triple": "三倍",
  "Tron": "Tron",
  "Trust your luck and let the ball fall!": "相信你的运气,让球落下！",
  "Two": "二",
  "Two-factor authentication": "双身份验证",
  "Two-factor authentication enabled": "启用双因素身份验证",
  "Two-factor authentication is already enabled.": "已启用双因素身份份验证。",
  "Two-factor authentication is currently enabled.": "目前已启用双因素身份验证。",
  "Two-factor authentication should be passed.": "应该通过双因素身份认证。",
  "Two-factor authentication successfully disabled.": "已成功禁用双因素身份验证。",
  "Two-factor authentication successfully enabled.": "已成功启用双因素身份验证。",
  "Two of the dice will show a specific combination of two different numbers (for example, a 3 and a 4).": "两个骰子将显示两个不同数字的特定组合（例如,一个 3 和一个 4）。",
  "Two pair": "两对",
  "Type": "类型",
  "Unknown hand": "未知之手",
  "Unknown key": "未知密钥",
  "Unprofitable": "无利可图",
  "Update": "更新",
  "Updated": "更新",
  "Updated at": "更新于",
  "Update database": "更新数据库",
  "Upgrade to {0}": "升级到{0}",
  "Upload a file": "上传一个档",
  "Upload a new image": "上传新图片",
  "Uploading...": "正在上传...",
  "Upon approval the total commissions value will be transferred to your balance.": "经批准,佣金总额将转入您的余额。",
  "URL": "网址",
  "User": "用户",
  "User :name (:email) deposited :n credits (:x :ccy).": "用户 :name (:email) 存入了 :n 积分 (:x :ccy)。",
  "User :name (:email) lost :n credits in :game (game :id).": "用户 :name (:email) 在 :game (game:id) 中丢失了 :n 个积分。",
  "User :name (:email) made a new withdrawal request for :n credits.": "用户 :name (:email) 提出了一个新的 :n 积分提款请求。",
  "User :name (:email) won :n credits in :game (game :id).": "用户 :name (:email) 在 :game (game:id) 中赢得了 :n 个积分。",
  "User balance will be automatically increased by the commission amount.": "用户余额将根据佣金金额自动增加。",
  "User base growth over the last 7 days": "过去 7 天的用户群增长",
  "User base last 7 days": "过去 7 天的用户群",
  "User lost a game": "用户输了一场比赛",
  "User name": "用户名",
  "User profile": "用户资料",
  "Users": "用户",
  "Users management": "用户管理",
  "User successfully deleted.": "用户删除成功。",
  "User successfully updated.": "用户成功更新。",
  "User that makes rain in chat": "在聊天中下雨的用户",
  "User will need to deposit at least this amount before being able to withdraw funds.": "用户需要至少存入这个金额才能提取资金。",
  "User won a game": "用户赢了一场比赛",
  "User {0}": "用户{0}",
  "Validation rules": "验证规则",
  "Variation": "变化",
  "Verify": "验证",
  "Verify email": "验证邮件",
  "Version": "版本",
  "View": "查看",
  "View deposit": "查看存款",
  "View game details": "查看游戏详情",
  "View user": "查看用户",
  "View withdrawal": "查看提款",
  "Voisins du Zéro": "Voisins du Zéro",
  "Wagered": "下注",
  "Wagered last 8 weeks": "过去 8 周下注",
  "Waiting": "等待",
  "Waiting next game": "等待下一场比赛",
  "Wait time for the next faucet": "等待下一个水龙头的时间",
  "Warning color": "警告颜色",
  "WebGL is not supported by your browser": "您的浏览器不支持 WebGL",
  "We can not find a user with that e-mail address.": "我们找不到使用该电子邮件地址的用户。",
  "We do not cheat.": "我们不作弊。",
  "Week": "星期",
  "Weekly withdrawal limit": "每周提款限额",
  "We have e-mailed your verification link!": "我们已通过电子邮件发送您的验证链接！",
  "We have sent a verification link to your email.": "我们已将验证链接发送到您的电子邮件。",
  "Wheel": "轮盘",
  "When all the five flop cards are on the table, the Dealer\\": "当所有五张翻牌都在桌上时,Dealer\\",
  "When less than {0} seconds is left to complete the turn and the player chooses to hit they will get one card and automatically stand.": "当完成回合还剩不到 {0} 秒且玩家选择击中时,他们将获得一张牌并自动停牌。",
  "When someone is dealt blackjack (an ace and a ten-value card) the game ends immediately.": "当有人拿到二十一点（一张 A 和一张十值的牌）时,游戏会立即结束。",
  "Whichever hand is closest to nine is the winner.": "最接近九的手是赢家。",
  "Whoops!": "哎呀！",
  "Wild": "野",
  "Win": "赢",
  "Win chance": "赢得机会",
  "Winner": "优胜者",
  "Winning number": "中奖号码",
  "wins": "赢",
  "Wins": "赢",
  "Win treshold": "赢的门槛",
  "Win up to {0}": "最多赢 {0}",
  "Win — you win if your horse wins the race.": "赢—如果你的马赢了比赛,你就赢了。",
  "Withdrawal": "提款",
  "Withdrawal amount": "提款金额",
  "Withdrawal for user :name (:email)": "用户提款 :name (:email) ",
  "Withdrawal ID, user name or email": "提款 ID、用户名或邮箱",
  "Withdrawal is completed.": "提现完毕。",
  "Withdrawal is rejected.": "提现被拒绝。",
  "Withdrawal method": "提现方法",
  "Withdrawal methods": "提现方法",
  "Withdrawal method successfully created.": "提现方式创建成功。",
  "Withdrawal method successfully deleted.": "提现方式删除成功。",
  "Withdrawal method successfully updated.": "提现方式更新成功。",
  "Withdrawal method {0}": "提现方式{0}",
  "Withdrawal of :n credits by user :e": "用户 :e 提取 :n 积分",
  "Withdrawal of :n credits by user :email": "用户 :email 提取 :n 积分",
  "Withdrawal request cancelled": "提现请求已取消",
  "Withdrawal request completed": "提现请求已完成",
  "Withdrawal request successfully submitted.": "提现申请成功提交。",
  "withdrawals": "提现",
  "Withdrawals": "提现",
  "Withdrawals by status": "按状态提现",
  "Withdrawals last 8 weeks": " 8 周内的提现",
  "Withdrawal transaction with reference :id is created.": "已创建参考编号 :id 的提现交易。",
  "Withdrawal {0}": "提现{0}",
  "Won": "获胜",
  "won in {0} {1}": "在{0} {1} 中获胜",
  "Year": "年",
  "Yes": "是的",
  "You are logged in": "您已登录",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到这封电子邮件是因为我们收到了您账户的密码重置请求。",
  "You can bet on several horses thus increasing your chances to win.": "您可以在几匹马上下注,从而增加获胜的机会。",
  "You can choose how many paylines to play in each round - from 1 to 20.": "您可以选择每轮玩多少条支付线 - 从 1 到 20。",
  "You can claim faucet in :time": "您可以在 :time 内领取水龙头",
  "You can claim {0} credits every {1} {2}.": "您可以每 {1} {2}申请 {0} 个积分。",
  "You can enable maintenance mode during application upgrade or when doing other service tasks, so nobody except administrators can use the website.": "您可以在应用升级或执行其他服务任务时启用维护模式,这样除了管理员之外,没有人可以使用该网站。",
  "You can have no more than :n open rooms at the same time.": "您最多可以同时打开 :n 个房间。",
  "You can mark withdrawal request as completed.": "您可以将提款请求标记为已完成。",
  "You can not buy more than :n ticket(s).": "您不能购买超过 :n 张票。",
  "You can not buy tickets.": "你不能买票。",
  "You can not delete currently logged user.": "您不能删除当前登录的用户。",
  "You can not join more than one game room at the same time.": "您不能同时加入多个游戏室。",
  "You can not leave this room.": "你不能离开这个房间。",
  "You can put up a wager equal to half your original bet, which will get paid 2 to 1 if the dealer has a Blackjack.": "你可以下你原来赌注一半的赌注,如果庄家有二十一点,赌注将得到 2 比 1 的赔付。",
  "You can then exchange any one of the received cards (or all of them) for another in order to collect a winning combination.": "然后,您可以将收到的任何一张（或全部）卡换成另一张,以收集获胜组合。",
  "You can withdraw no more than :n credits.": "您最多可以提取 :n 个积分。",
  "You do not have permissions to complete this operation.": "您无权完成此操作。",
  "You have several choices to continue the game.": "你有多种选择可以继续游戏。",
  "You have successfully registered!": "您已经成功注册了！",
  "You lose": "你输了",
  "you lost": "你输了",
  "You lost": "你输了",
  "You might lose the game, but the bonus bet might win or vice versa.": "您可能会输掉比赛,但红利赌注可能会赢,反之亦然。",
  "You might make an additional bonus bet called AA bonus bet.": "您可以进行额外的红利投注,称为 AA 红利投注。",
  "You need to deposit at least :n credits before being able to withdraw.": "您需要存入至少 :n 个积分才能提款。",
  "You purchased {0} tickets": "您购买了 {0} 张票",
  "Your affiliate link": "您的会员链接",
  "Your best hand is formed by a combination between your own two cards and the five flop cards.": "你最好的一手牌是你自己的两张牌和五张翻牌的组合。",
  "Your current profit is zero, there is nothing to withdraw.": "你现在的利润为零,没有什么可以提现的。",
  "Your daily withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每日提款限额为 :n 积分（:k 已提现）。",
  "Your deposit request is completed and :amount credits are added to your account.": "您的存款请求已完成,并且 :amount 积分已添加到您的账户中。",
  "Your deposit request of :amount credits is cancelled.": "您的 :amount 积分存款请求被取消。",
  "Your email address is not verified.": "您的电子邮件地址未经验证。",
  "Your email address is successfully verified.": "您的电子邮件地址已成功验证。",
  "Your email has been verified!": "您的邮箱已通过验证！",
  "Your info": "您的资料",
  "Your license is successfully registered!": "您的许可证注册成功！",
  "Your monthly withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每月提款限额是 :n 积分（:k 已经提现）。",
  "You rolled": "你开始滚",
  "Your password": "你的密码",
  "Your raffle ticket won": "您的抽奖券中奖了",
  "Your session has expired.": "您的对话已过期。",
  "Your weekly withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每周提款限额是 :n 积分（:k 已经提现）。",
  "Your withdrawal request of :amount credits is cancelled.": "您的 :amount 积分提现请求已取消。",
  "Your withdrawal request of :amount credits is completed.": "您的 :amount Credits 提现请求已完成。",
  "You should have received your funds by now.": "你现在应该已经收到了你的资金。",
  "You will be dealt a second card on each hand and can play each hand one after another.": "每手都会发给你第二张牌,并且可以一手接一手地玩。",
  "You will win or lose depending on which section the pointer will land after the wheel stops.": "你的输赢取决于滚轮停止后指针将落在哪个部分。",
  "You won": "你赢了",
  "you won": "你赢了",
  "You won :amount credits in \":title\" raffle.": "您在 \":title\" 抽奖活动中赢得了 :amount 积分。",
  "Y rotate angle": "Y 旋转角度",
  "Z axis offset": "Z 轴偏移",
  "Zero": "零",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{0}/{1} players": "{0}/{1} 玩家",
  "{0} bet {1} and won {2} credits": "{0} 下注 {1} 并赢得 {2} 个积分",
  "{0} bet {1} credits and lost": "{0} 下注 {1} 个积分并输了",
  "{0} credits added to your account.": "{0} 积分已添加到您的账户中。",
  "{0} matches": "{0} 个匹配项",
  "{0} unique random numbers will be generated.": "将生成 {0} 个唯一的随机数。"
}
